---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19460"
date: "2014-08-28T18:20:09"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Marten,

Die Lego-Reifen haben innen und aussen beiden Schwarze Freilaufnaben.
Nur das Innenzahnrad hat eine lange 4mm Achse bis zum Stellring-4mm -Conrad.